---
layout: post
title: 【docker课题】---
::: warning nexus匿名pull无效
nexus为什么允许匿名pull，Docker public，Docker hub，Docker private三个库。客户端pull不login又出错，怎么回事？
:::

::: warning Harbor和Nexus工作流
私有docker仓库Harbor和Nexus一起使用还是用nexus替代harbor。工作流是什么样的？
:::

::: warning registry的框架什么样
 registry的框架什么样，怎么自己做一个registry？
 客户端指定的registry-mirror随便指定一个ip都行，还是指定的主机需要满足某些条件？
:::

![](https://image-static.segmentfault.com/113/339/1133395216-592e0f95c505c_articlex)

